返咗咁耐Deliveroo，有感而發

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D車手趕頭趕命去送單,自己就懶懶閒嘆杯奶茶

食完早餐，返屋企上線焗餅

之後訓覺, 訓到兩點起身睇一睇塊餅焗成點, 再開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦，呢個世界大把免費娛樂

到左三四點，可能會覺肚餓，可以考慮落街接幾張單，睇下邊張啱食就扮倒瀉搏拉完成

HEA到晚上，如果家人有煮飯就係屋企食，冇就樓下餐廳鳩up單號攞個餐食，節省少少 ，7點鐘準時開爐，

餅左半年, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概以前返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我以前辛苦返工 , 為既就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

但原來宜家返deliveroo已經可以做到，人生真係可笑，哈哈

冇錯。。我都準備轉你呢行。

竟然唔係每個餐攞少少料，砌一個百鳳朝凰